七月新番 異世界超能魔術師

佢首歌好難聽

點解有錢做23分鐘

首ED

痴撚線....完全唔想睇落去

好垃圾
我真係冇野講

穿越後啲反應同對白老土到打冷震

2世界

無腦爽番 正

好撚老土 扮無知扮廢原來開掛 賣點係咩

賣點係手機俠3.0掛

聽個名都知得戇鳩先會睇

2.0係賢者之孫?

Yes

正正常常好過平職

製作多一年畫質都係有啲崩壞

突然覺得 手機俠 比起孫同呢套 係叫做得好

呢套 重來魔王 平凡職業，差一套就集齊四天王

咪就係老母囉
不過應該要5套先係？

咁咪當住係異世界四重奏先

手機俠 之孫 異世界超能魔術師
男主都好似一樣樣

有無呢套作品介紹呀，第一個回應唔見有既

咁睇 手機俠都唔係太差

呢套同個魔王都又柒又on9

簡介
身為普通高中生的西村太一與吾妻凜突然消逝在一道光芒裏。當反應過來的時候，倆人已經身處在劍與魔法的世界中。
在歷經怪物襲擊，好不容易全身而退後，聽從了冒險者建議的倆人踏上了前往公會之路。
在公會裏面，倆人得知自己身懷令人無法置信的強大魔力。
普通高中生就此搖身一變成為最強的超能魔術師。
可以親手演繹出如夢似幻般的超自然現象，能夠操控超乎想像的驚人體能，
由和平世界來到這塊土地的太一與凜就此展開了他們倆專屬的異世界冒險。

好垃圾係咪睇過幾本天王級既打飛機輕小說就可以成為輕小說作家

你同我都可以

最憎啲男主英雄救美 希望以後劇情唔好係咁

救左咖喇
唔係一齊比人地救咩

為咗女主cv先去睇……悶

謝謝

我都唔明白個個都話手機俠差，依家睇過咁多套異世界，相比起手機俠d女角的確唔錯

百鍊手機賢孫集結於一身

仲有套直播中

異世界四天王

今季四天王之首應該係呢套同平職強爭餐死

呢類男豬真係好嘔心....

呢套真係1.5倍速睇呀......

呢個金毛個樣正過女主啦.......希望多些出鏡

女主完全零特色

我覺得似埋爆肝工程師

那來的屎 仲哀過隔離嗰兩套

好睇過乜乜乜魔王

我覺得呢套仲唔掂
雖然另一套都唔多好

老母都未出，唔好睇少JC staff先得㗎，唔好唔記得JC呢幾季屢創佳績

睇到個簡介都覺得悶

2倍都嫌慢啦

爆肝工程師好睇好多
起碼唔會亂show off
呢個係敵人面前盡開技
如果綾小路入到黎

穿越帶埋女 條女既存在好多餘呀

第一集已經悶撚到仆街....

異世界題材都可以寫到咁悶既
呢套真係我睇過既第一套做到

7月份異世界 最悶呢套 又無蘿莉 無爆點
過渡又柒 上一季賢者都有交代一下成長
都唔知賣點係咩

第一集青梅竹馬已經閪面
趕客咩

故事係咪講男主角有私家雞
但繼續係異世界再叫雞
無理由異世界番得咁少女圍
有無原作手足劇透依方面

法師企係敵人中間放技己經搞笑

畫又差 聲又差 唔知想點

個開頭好唔吸引...

最近d異世界法師興近戰

唔係唔得,但個類係魔劍士/全身體強化型
如果你有玩過DNF 應該知,或者有睇全職高手
正常打咩game都有前中後衛,萬金油

認真便輸了
放空你的腦袋

追開凌小路睇反低格局產品好難適應
如果講外掛我反而接受到司波達也

冇人講嘅

因為諗唔到有咩討論空間...
成集好直白話你知我地嘅男女主角好撚勁...
女主角同世界頂級魔法師同一班
男主就再高幾班
第二集仲簡介緊啲魔法
用精靈力同魔力操控
新手教學完成
旅途下集開始

屌 女主先係賢者孫子2.0

都仲係好悶

悶撚到冇人討論
唔係有西片太太配真係棄撚咗

好睇WO= =

而家D人剩係想睇速食無腦番 要第一集就開掛屈到尾=.=

佢每一集都穩定地悶
合乎預期地悶
連小小既波動都無
完全無任何既討論空間

一套異世界既題材都可以做到咁悶既
某程度上都係一種成就

今集感想[同上集一樣]

我可能都寫到

我都唔知自己為左咩而繼續睇落去
可能只係想單純試下睇到最尾
係咪可以全程都咁悶

浪費咗李依李

清 你嘅人生都好苦悶咁

我好興奮呀~~~~!

已射，thx

我都專登Cap咗依幅想post上嚟
成集精華得依幅

呢套嘢唔係講笑
手機俠我仲可以睇足全程好開心
呢套嘢我拎嚟送飯都仲要set 兩倍速
睇完仲要好似無睇過咁

要棄番了

5倍都嫌慢

到底依個Post會係播到第幾集開始石沉大海?

呢套嘢到底做緊乜撚嘢

我都就快頂唔順...

|||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||

好少有套番可以全程玩住電話睇都冇問題

好少有開住5倍都唔驚自己MISS左D咩

你都頂唔順？呢套我仲未開坑睇第一話

劇情 對白 作畫 分鏡 都係垃圾級
有d位完全無交代 接唔到

今日個腦重覆諗起一句

用垃圾去形容呢套野，係對垃圾既侮辱

成世人第一次要飛住黎睇
我意思係咁住暫住再咁> 黎飛等我見到有野先再播
全程悶到仆街,慘過睇藝術文學片
係小說都係咁悶定點?

全部嘢都好突兀

同隔離平職比
邊套垃圾d

隔離整得差起馬都叫有女睇
尼套

女主唔是女嗎

利申無睇

悶還悶,都好過平凡...平凡真係好惡頂

睇老母個套都仲知睇老母有福利
呢套真係不得了,賢者之孫都比唔上
鬥下限嗎?

姦晒班女等主角發癲開掛
我覺得套野先會有得救

睇今集覺得女主角仲勁過男主角

有幾個位以為睇緊pokemon 小次郎

飛飛下見到男主訓街既
又話魔力高淨係識物理攻擊
死撚左佢la

呢part repeat左幾次
其他飛住睇

依套野嘅敗筆係..講到男主咁撚勁又話開晒掛 今集仲要比人打到仆街
劇情已經差 想睇下佢點開掛爽下都唔得 仲要開掛嘅劇情都要拖咁長先開到 唔知佢小說係咪都係咁定係會寫得好d 但係今集成個流暢度好差 畫面仲要重用再重用

不過今個星期平職同佢比 平職都係輸咗

呢D垃圾睇漫畫都浪漫時間
何況動畫

輸係指平職仲好過佢?

平職差過佢

咁呢套都幾好呀

個男角就係用魔力強化身體就算

男女主幾時扑野啊

佢今集劇情錯晒啦 應該係男主知條人渣想搞女主角果下已經要開掛 咁樣爽好多囉
最多比你係女主打完行去男主到見佢開掛 成個劇情流暢度好好多
依家搞到拖住做 d畫面用完又用

呢part 幾多分鐘左右開始呀？ 直頭想直接飛去睇呢part J一J 算

冇人討論呢套劇情既

下??
呢套野有劇情咩??
唔好嚇我呀...

呢套野想點
又話男主好勁
點知比人屈番轉頭
個設定同劇情完全唔成正比
屌 打唔到隻寵咪打人囉
而家寵物小精靈咩 係要打隻寵

最後仲要懶係勁咁
話咩破壞規則
係勁就唔洗搞咁多野喇

諗住求其開套野 一路打下機一路睇
睇到爆晒粗口

好似好評如潮 要開坑了

我都想知道第幾話，第幾多分鐘就開始？求指教

1300至1305咁上下
整張Gif搞掂佢啦

新嗰條女安娜終於叫有啲睇頭
第一集有啲咁嘅角色起碼無咁趕客

劇情正常發揮

漏咗
第4集

佢咪講過話未有精靈契約所以未出到技
即係佢有好多技能點
但未學技
咁咪比人禁住嚟屌

係咪你唔記得個設定
罰你重睇

男主暈左一星期間
三浦同凜究竟去左邊度?
賣肉賺錢醫男主嗎?

好多雜音咁

呢套野重睇
咪搞

屌你第二張有聖光都叫無趕客

安娜好正

不如安娜做女主啦
女主好撚冇存在感

洗唔洗罰得咁重呀

師父換佐套衫幾正
安娜

今季第一套棄
88

開5倍速睇都覺得浪費時間

安娜唔係後宮黎

安娜

補返張無聖光比你
今集無

真係得安娜係掂
換撚咗個女主角佢啦

Btw
另外兩條女叫依兩個畫面好啲

劇補照舊順利
無討論空間
有無巴打有咩討論

男主收左2個細路女
係蘿莉控

呢套野真係幫唔落手

小學生水平

除左安娜其他位都唔洗睇

記得呢套睇劇透會死女

應該係安娜
今集d flag多撚到

死左嘅可以做今季第一套棄

利申: 正確的卡多都睇得曬全套...

點解我唔係日本人

我都想寫返本垃圾異世界輕小說呃飯食,仲可以動畫化

真係頂唔順
睇左幾分鐘唔夠停左做其他野
睇到而家先去到10分鐘
故事又唔得,劇情又垃圾又唔合理
NICO最新個話投票得25%

好心就魔改啦

呢套野咁垃圾咁難得先有條女露下波可以睇下
如果仲要整死 仲有咩值得睇?

個感覺就好似睇3D肉蒲團 本身套片唯一既意義就係睇扑野
點知雷凱欣大爆炸咁

唔知

屌之後肯定話黑幕想救世
整試練俾個男主

異世界低能魔術師
幻想番想睇你無雙 唔係睇比人打到9叫
想睇女 又整死佢 痴痴地

睇到眼訓 睇幾分鐘就熄咗

我頂唔順喇

呢套垃圾
劇情 設定九唔搭八

我已經唔識點講

屌你老母集集話自己開掛 集集比人打撚到含
連成套嘢唯一賣點都死撚埋真係迫人棄

賣完肉就死,不如死個女主角好過la

屌作者都鳩鳩地,諗住有個女角j下,點知唔過兩集死左,仲要唔比安娜講真話,作者都係拎去打靶啦

明明女主能力同賢孫一樣就nerf鳩佢
隻男豬垃圾到暈又攞嚟打晒飛機

依套劇情垃圾 正常登上今季最垃圾異世界番 如果安娜真係死咗嘅話...

有冇死都係
除咗安娜 可以寫到冇一個角色有吸引人嘅地方真係唔簡單
個個啲性格悶到抽根

小學雞求其作個故事都可能精彩過呢套爛鬼野

依套除咗睇李依仲有咩價值

屌你老母安娜死唔撚再睇

頭四集我都仲勉強睇落去
賣肉又唔到位
角色又唔吸引
又唔係開外掛
狗屎垃圾劇情
播住只聽聲都覺得煩厭
想突破動物朋友2?

搵人打撚死李依角色，條女好煩膠下

本集簡介...

唯一賣點一招收皮
仲要死得咁戇鳩

比個新角色你補返條數...

其實佢無咩存在意義
仲阻住安娜表白

真係好L慘
安娜成套戲最正常個個
女主角好阻住晒

果幾個魔法女名我都記唔到

條女比人打撚死竟然放條龍走
WTF

一早棄咗番

樓主開帖介紹，但帶頭棄番

認真打最後都未必贏la
一陣又碌地

建議追隔離魔王

我睇撚左d咩啊？

隔離片都死安娜，點解差咁遠

咩事

套野完全九唔搭八

見到墓碑嗰下屌咗出聲
真係棄番唔撚再睇

醫返都晒藥費
我講緊成套動畫

訓咗幾個禮拜無睇 女主死晒未

開掛都保護唔到女，服了

死佐不過男主好似完全咩事都冇發生過咁
真可憐

有無人可以講下呢套連女都唔識賣既 龍傲天作品仲有咩優點

女豬第一次賣肉？
側乳

好佩服每一集都可以做到咁平淡
爽又唔爽
肉又賣唔掂

李依比人hi到下就想打死條友
安娜死埋但放埋條龍走
咁既差別對待

屌你個刺客中左咁多拳都未死

安娜死咗唔睇啦

質咁多拳仲要冇打擊咁

d人棄晒
套野真係

仲有人睇

同殘廢既打

見到安娜個碑仲點睇落去

但大家仍然繼續討論

係睇高橋李依

話佢賣肉都侮辱咗賣肉呢兩個字

李依明明同賢孫同一種能力
但係nerf到同閒角冇分別
垃圾男豬連個女仔都保唔到就唔好話自己開掛啦

好想朝早比李衣叫聲跟住晏前比可妹坐爆

依啲鏡頭你都包到咁撚實

仲未棄

吓
仲有人睇咩呢套垃圾

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

我坑都未開

想問下可以睇晒一集要乜野秘訣

睇到訓著

飛飛飛

盾勇好睇過佢

盾勇一定好d

盾勇低幾班啦
今集啲喪屍Hea到

畫到個身郁下郁下就算

睇住男豬話自己好撚勁真係好尷尬...

見到dcomment搞到想睇下有幾垃圾

睇開有感情渣,未睇唔好睇

見到個碑都未棄一定係M

哇屌好垃圾，真係阿豬阿狗都可以動畫化，個boss被人幾拳打死不知所謂，死前仲叫：男主快d殺我，算啦你都係落唔到手，呢個就係你嘅弱點

男主：你真係咁認為

睇到同異世界有關已經唔使睇

垃圾到咁都可以動畫化
你話唔係貪污我真係唔多信

係咪作者自己出錢整

隻精靈 真正既姿態 出到黎同原本個樣無分別
笑撚到

Btw 感又完左套神作
期待之後既異世界番可以比到咩沖擊我

套嘢最大問題係一開頭吹到個男主幾勁幾勁 又話一條友滅國都得 點知又係咁輸

睇到好尷尬
睇唔落去